一句講晒 齋藤飛鳥 定 白石麻衣

飛鳥

麻衣

宮脇咲良

樓主揀果啲肥料圖又幾有眼光
張張都正野

樓主係咪傻撚左？識揀一定係揀西野七瀬

大原櫻子

白麻

西野七瀬

呢位人兄就識貨

齋藤飛鳥

Who

生駒里奈

緊係揀白石麻衣啦

乃木坂最正果個

識貨

啊白老女人就黎30，飛鳥先20，識揀啦

珍！ 有熟女唔要唔通揀皮包骨咩

唔識...

老白起碼有波

識野

why not both

女人三十如狼似虎

齋藤飛鳥啦
但白石麻衣都唔錯why not both

Ching 嗰名

我知係齋藤 但已經俾人改咗

飛鳥食嘢張gif邊到出？

當然係揀我老婆

廣瀨鈴

佢本寫真 潮騷 既花絮影片

第二張果輯相好靚

山下美月

第一個好柒

又召喚

飛鳥

我橋一生推

白石

矢吹奈子

嗰個叫生田繪里花

屌

起雙飛

爭咩呀

浜辺美波最正

冇野好爭

邊個露額頭都靚嘅咪邊個囉

兩位都係留番瀏海算啦
打和

我全部都要

白麻算有些小波路,飛鳥寧波人
梗係白麻

露額都係飛鳥吸引啲

其實我覺得高山一實 先正

兩個都正

星野みなみ

都唔錯

好想後入佢

青好波

齊藤肥料呢啲垃圾都爭住要

揀HORI

因愛成恨

好好保管

今次真係齋藤了 齊藤

飛鳥個樣邊度靚

白麻係典型靚女樣黎, 點比

周子瑜又邊度靚

西七

睇你個名就知你戀童啦

你迷蓮狗

我冇話佢靚喎

蓮加好女仔

仆街
緊係白石啦仲洗問？

我覺得呢刻飛鳥係日本算數一數二正
但老實講過多幾年佢變柒機率好高

反而白麻輪廓靚，又有波，似可以J到40歲

啲gif濛到咁

老女人

咁到老

無錯，飛鳥哩種可愛型年紀越大越難keep,好易柒

講到自己好似有得揀咁

及時行樂

其實日本好似得十幾歲個range飛鳥先過白石頭，其他全部白石贏

禾七世界第一

少咗個元字

嘴對上粒八婆痣係成個人重點
同佢個清純樣好大落差感好想奶

白石靚好多

吉岡里帆

不了

推

麻衣

Ching 睇看咩

飛鳥正啲